侵侵唔再用中國病毒字眼係有原因

頭先睇77台新聞
特朗普話唔再用中國病毒呢個字眼
係因為大家眾所周知隻病毒跟本就係來自中國
唔駛再刻意強調

但其他官員要點形容病毒個名係官員既自由

【普及法律】第200章 《刑事罪行條例》

今日行過魚檔，見到垃圾tvb係度講侵侵唔合作叫隻病毒做「新冠肺炎」，搞到七大工業國開唔成會
唔使諗都知一家又係老屈

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：